人類會因為環境因素而影響基因組表現

香港啲樓得幾百呎

所以普遍偏矮短小

米八 利申訓街

正常 適者生存
細粒d 消耗少 食少d 咁咪有錢供樓